會唔會提名黎智英角逐諾貝爾和平獎???

點解唔多見有人講